男朋友吾講咸濕野

第一次出post

同男朋友一齊左三年幾，但從來都吾會同我講咸濕野。
點解會咁？

對住你講唔出口

從來沒有

吾你老母

你地之間去到幾親密先?

唔同你講姐

你本身好正經定點先

佢係0仔 等你做主動

吾你老母
上面冇一個人屌

有搞過架

女做主動會好無聊

吾係好正經

調返轉佢反應會點架?
男朋友平時係唔係好正經個種黎?

咁你想點？

吾你老母咩

我第一個咪屌咗

吾撚夠未 係咪第一個post就要俾人屌

點解仲有人打吾 系 呢啲咁嘅字眼

咁佢應該會同你講㗎

吾你老母呀

完全明白你男朋友感受
見到你用個「吾」代替「唔」真係冇晒性欲